反攻大陸文宣

求文宣組反攻大陸 嚇大陸班人出兵香港會點
同埋講下天災 經濟